有冇工痴線得過我呢份？

放18:00
全公司17:45已經停曬手
17:59:00 搵人出去等𨋢
17:59:30 大家攞曬卡準備打卡
一到18:00全世界瘋狂打卡然後衝入𨋢走
我返咗成個禮拜仲係覺得好痴線

好正常啫

齊齊準時收工

嘩 唔洗ot 傻撚左

on9 我份工都係放6點 但係5點9而經走撚哂

我份工唔洗打咭，有時返10放4添

返十點 十二點lunch到兩點 三點食tea 六點放

個個都早收工
點解我搵唔到

有d 公司真係咁，仲講人情味
不過人工就

我估如果我公司唔洗打卡大家都會咁...

你返工定食飯？

PT啫 不過之前反過其他都好少準時成咁

我pt得$50/hour
啲同事主管好好人(我個dep得四個人
工作環境又好
又準時放工
已經唔係好care錢了

我讀中學果陣個數學阿Sir準時走人（6年黎從來冇係1530之後見過佢）

有幾痴線
以前公司仲有卡機個陣
新入職個個每日要打哂全公司既人返工放工
其他人就10點先開始浦頭，五點開始鬆人
而新入職個個就要準時九點返工六點走工

我扮工多

原來係你痴左線

係咪每間學校都有一個咁嘅人

橙

same 教數+it
上上下堂仲成日訓教

準時走 好正常

合約寫番8放6 但番830 放500 星期六無野做就走得 今日4點
我都覺得好痴線

咩公司黎架

我完全感受到同事之間既和諧同團隊精神
令我好感動

請唔請人

屌我讀書數學啊Sir又係走得好快

同啲低Form同步放學

份工唔洗打卡，簽名再寫自己幾點返/放工
日日遲到早退都冇事

我之前份工都係咁

好正

其實每份工都應該係咁啦 做到野咪得lo

我都係，個數學呀 sir 超準時走

數學阿sir識計數呀ma

有時私人時間重要過錢
除非你好等錢開飯

幾多人工先？

應該的

咁似我之個份工

打完卡就訓教 訓醒就食lunch
食完lunch 再訓
等收工

收6點 5點20 已經鬆人

之前返倉都係咁

之前返intern嗰份，其他ft同事要著制服
4:45 開始停手
5:00 慢慢行去換衫去廁所
5:30 返嚟攞袋
5:35 出去排隊打卡
5:45 打卡之後狗衝落樓下
5:46-48 shuttle開

仲請唔請人

之前上海番工番12放4
全日4個鐘日薪計8個

政府仲犀利 半個鐘前準備收工 收工5分鐘 仲有25分鐘hea

巴打你地留間公司名好啲喎
我都想做你地同事

呢啲先係正常工作，諗真啲竟然有人話呢啲係痴線真係幾可悲

屌，要爭lift，通常sip 紙卡住部lift

香港喎... 香港喎！！

早少少走好常見
d 大廈幾十層得幾部lift
夠鐘先走,貨lift 都逼爆晒

返過碼頭，就收工個陣（早10分鐘），幾十人係閘機睇住個鐘，一搭正就9衝

求好工介紹

傻閪先會ot

樓主痴左

大家比d 貼士做咩野公司
想做同事

番緊intern

公司大部份人 提早一個鐘番 同 ot 一個鐘以上

老板唔理
全部都係自願性

我已經知樓主返既係咩工 包裝員/倉務員？

全公司得我一個準時番工放工

係咪最尾個堂未打鐘就落定去等校巴

我份工收5:00
不過好多時2、3點收工
星期六、日放假
利申：番8:30

唔洗打卡
老細同我講bye bye

你就好
我返緊嗰份又要提早返去打卡
收工嗰陣從來唔會準時
Ot錢又係半個鐘起計
但永遠唔夠半個鐘就走到

不過呢個世界上硬係有啲撚樣鍾意自願ot

自已想OT
同事會趕我走

我當年 (某名校) 至少一半都係咁

放5:30 5:15就執袋上網等打卡
返工返9:00 9:30到都等

same
有個中文阿sir 1528已經開始執定野
1530打鐘出班房門口
通常最遲1535好似已經離開學校

但講真，如果 working hour 係專心做野同做到野，真係唔見得有問題
如是者，痴線嘅係社會
利申：經常要 ot

飛維呀師兄？？

我公司唔使我返工，又無咩工作比我做，人工又好高，咁我呢d叫咩？

你要返工咁撚慘呀？

呢d先係正常工

打卡真係好on9

依啲係應份

樓主我想同你做同事

以前做地盤字寫樓。好山卡啦地方 公司會提供巴士接送。一到六點會準時開車走人。下一班車就七點。所以未到六點已經打晒卡係車到等。望住個鐘一到六點就閂門開車。咁癲唔癲？

有些年輕人，一畢業就到某些大型國企和機關中工作。每天沒什麼事，就是吃飯喝酒，福利好得不得了。
人生還沒有奮鬥過就開始養老，自己的理想被丟在一旁，用民脂民膏來享受特權。對於這樣的年輕人，我只想問你們四個字：請唔請人？

大家可唔可以講下係咩類型既工？

話就話返朝九晚六 但係十點幾先返到工司 無乜野做嘅食完飯就閃人

以前做政府份合約工 放1733 有人1715已經收工

返工會遲，放工未試過遲

有幾痴線 之前份工正常返朝九晚六
之後有時返十點返工無野做坐到兩點就收工

要返六日 就唔好拎出來講啦

政府？

其實咁先係正常囉

返工冇乜野做隨時走得個d究竟係咩工

bingo
類似包裝員不過又做吓組裝咁
不過全公司就算倉同office都係6點準時走
有咩未做完都會聽日先做

要打卡你已經輸左

咪信佢地啦邊有咁筍
有既話你同我一早知啦
點會四頁都冇人講

間唔中返十放二

正常 我公司既老屎忽都係咁

我上份工五點開始全民YouTube,六點零一分無曬人了

我份要返工前先屙屎
因為0900-1800公司男廁廁格full house
又有報紙聲 食麵聲
點睇

真係痴線。。。準時先走得

香港好多公司 準時放工好似仲衰過殺人放火 罪大惡極咁

上一份工落site 做野居多，正常番9放6，但我地𠴱班成日番10放5，有時番半日就走撚左，但係做齊晒野先走
我做佢地大佬，叫佢地咪咁癲，跟住佢地話番我，係我帶到佢地咁 雖然真係
跟住近排轉左新工要打卡又剩，啲同事到收工時間都仲係公司叮 我就準時番準時走，搞到自己好似異類
打卡呢樣野真係憨鳩，落site都要特登番公司打左卡先 ，依家搞到勁唔慣，無論放工時間定打卡

發現新大陸?

返醫護好多都係咁

有 5點停晒手 5點半排隊here 但偏遠地區

諗起之前返intern 正常返7點45 但老細7點30就開始係我個位附近行 睇下我幾點返
不過好彩佢多數返半日就走 我都跟住收工

真係好癲 無人歧視準時走

樓主請好好珍惜

正常既野就變左痴線
痴線既野就變左正常

呢個就係香港

好羨慕

你間中學係咪觀塘區

成日都早一 二個鐘走
有時做完野就勁早走得

我返梗intern 日日9-5
有時仲有得早一個鐘走
卡都唔洗打
最重要係高人工

我都返咗一星期 話收6 但日日都OtT

5:45先 停手?

我之前份工放5:10
我4:30就換衫
5點就走

好耐未返過要打卡嘅工
依家打卡係興成張工卡隊係卡機度
定係就咁拎張staff card
拍落sensor度就count到你有冇返工

做緊份痴線工
做PT 話準時返工係指要搭正落到場幫緊個客手 而唔係準時拍卡登入就算
之後個主管仲要串9我話下次就要補返啲鐘比佢

佢都on99

有

樓主係咪翻物流中心？

個個都OT, 唔通個個都想OT咩

大公司不嬲都得
我果陣做信x intern 都係日日同班同事準時禁𨋢

返8點
10點開始做野
11點半食飯 2點做野 有時再遲啲 睇下有冇野做
4點開始停手 食完下午茶 沖涼等收工
17:55點等打卡

試過返2-9
日日3點返，7點走

0800-1800
9點開工，10點收隊，1130lunch,之後等1800收工

咩公司
想做同事

做過9:00 18:00 6日
比我玩到11:00 - 15:00 5日

你係Network高手就得，我需要呢種人

做support試過，返九至六，
結果十二點返到去食個飯兩點鐘走人

On9 我都唔洗返工 每個月收租 都10萬

你地傻閪慢慢返工

原來香港返工咁幸福

我收4點幾 ，3點鐘走埋啦

平行時空下既香港?
利申：唔爭你好遠

多得你地呢種人 我先可以靠放工留係公司做多15分鐘得到上司賞識 成功上位

返服務業呀？

我個間仲痴線
放6點,次次6點得我一個拍枱起身走人

你食慣屎,依家冇得食唔習慣?

真係食過返唔到轉頭

我都係
個經理成日屌個細唔出去等

返10點幾，12 點-2點lunch time
食完飯坐到3 點見無乜野做其實可以閃人

Lm

我公司都係咁 仲要6點準時走嘅話 會多人到瘋狂飛lift

我公司d RE, sales 開始行緊home office, 返都唔洗返，好羨慕

傻閪以為好荀？

我果份唔需要打卡

返唔返根本無人理

做三行？

依家返工準時走係原罪
老闆一句乜咁早執野既 就要留多幾個字
仲要冇野做都要留係到戇鳩鳩咁

返0730-2000
但通常0700返到 0715~0720就已經出左去做野
不定時食飯 試過1000食 試過1500先食
有時極忙 都無15分鐘可以坐低休息下
有時極hea 可以訓幾個鐘教
通常1900就收工
但有時1945都未搞掂
但最後2000總係會齊人打卡跑上車

利申 工程撚

大把啦,btw屌你老母hold住部lift

返超過10個鐘, 狗都唔屌

樓主公司仲有冇空缺？

收17:30
17:15已經熄晒機準備走

呢d先係應有辦公室文化

請唔請人

上一份工返8點半放5
實際上係返9點半放4點半

放5:30, 5:29 全公司都係打卡機前整裝待發

數學份卷最撚易改 上堂又唔駛點備課 點同中英果d比

咁就咪鬼同佢o 啦

此風可長

點全世界瘋狂打卡？有無教學

這就是人生

我果度
9:30-10:30返工
12:00 lunch
13:30-14:00 返黎
18:00 admin班人走
18:45-19:30 我果度d人走

有班人有野冇野做都會陪上司磨到20:00-21:00先走
18:30開始吹水
其實"早"走人就被比下去

呢d咁既文化就真係搞到我有d想quit

無知一問

其實幫人打卡冇cam睇到？
大公司就冇人得閒捉姐
細公司都冇？

9-6 日日準時收工

紙寫收6點，但潛規則大家都早10-20分鐘走避放工人潮

Contractor??

返9放6，1-2點lunch

唔洗打卡，老闆又中意遲到早走
我哋就朝朝9:30先蒲頭，
12:45去食飯，2:15-2:30先番
5:30開始收手，5:40執野，5:50走人～

有時偷到雞叫同事幫我打卡

小朋友真係小朋友 早成粒鐘走都有啦

癡撚線 比著我就同老細講 係呀byebye